🇳🇬 唔去grad din都唔知我學校原來咁能多令女...

好多唔起眼既女執完之後都屌得過

樓主老母都屌得過

nigga 都有靚女？

令你老母

昨天的謝師宴，終於可以看清楚現今年輕人的真面目。因為我沒有錢購買西裝，所以就穿上一套快乾運動裝去。一入到酒店，有些人已經在發牢騷，擺明「見高拜，見低踩。」！
之後我搵人影相，我發覺他們拿起ＤＳＬＲ當傻瓜機拎，分明想亂咁影。

本來我都想唔去，但是又有人話係到搞分化，搞到我非去不可。

我希望大家討論以下問題：
一‧現今年輕人的崇洋主義是否過重，為甚麼一定要穿西裝才能去，穿快乾運動裝就遭人歧視？
二‧謝師宴為甚麼一定要在西式酒店搞，而不能在一間較高級中式海鮮酒家搞？

out左啦，我著尼日尼亞波衫去，好多女爭住同我影相

冇啦啦講老母咁能冇品

要食炒喎，見人放1000蚊件

1m都買啦

當你小丑？

尼日利亞波衫今年特別高汁

反而好多仔仲係著到成條毒撚咁
今晚食女食到飽

我著lbj波衫 入場個刻扮射藍chok住入

個icon幾似你

圖呢

一定冇女同你影相